點解最近咁多吹捧藍絲嘅post？

呢啲post淨係不斷話藍絲好勁呀進化呀
你哋咪撚再笑佢哋呀，再笑就輸架啦
咁建議呢？係冇嘅
因為根本唔會有解決辦法，淨係喺度散播恐慌

乜藍絲有組織力係第一日嘅事？
你睇下平時佢哋打人、拆文宣、撐警集會就知
佢哋不嬲都做緊類似嘅嘢
但佢哋做唔到任何有實際影響嘅行動
至於咩外媒洗版全部template嚟，你估啲鬼佬睇唔出係五毛／propaganda？
價值觀完全相反鬼佬邊有可能認同

佢哋唯一一樣有能力影響嘅就係我哋士氣
所以唔將佢哋當一回事笑鳩佢哋係最佳嘅解決辦法
將時間同行動力浪費喺群眾鬥群眾上面
得益嘅係邊個相信唔使我多講

各位手足聽日見！

香港人靜係識退
比藍絲打都以和為貴，好野

對付搞事廢老唔好齋打，要幫佢上色

你覺得我係咁嘅人

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔好輕敵係真，但好簡單一句：做好自己
我哋好明顯係主流，藍絲做幾多嘢都洗唔走呢個政府嘅衰嘢
我哋唔應該妄自菲薄睇唔起自己，佢哋值價觀完全跟唔到呢個年代嘅人，自己做好文宣上街最實際。佢哋拆完牆咪再貼返，保護自己唔好受傷

人地提醒唔好輕敵有乜問題？事實上對家行動真係比之前有組織左

與其嘥時間睇藍絲啲嘢製造恐慌
我寧願你上Twitter打多幾句英文日文法文德文留言

戰略上藐視敵人
戰術上重視敵人

香港人 915 聽日見！